[中華劣根性]白兵、劉細良、Storyteller嘅支持者同反對者應該知嘅嘢

見到出面有個post討論白兵係唔係鬼
大家都討論得咁熱烈
但竟然好似無人發現核心問題
一個適用係所有KOL嘅問題

每個人有自己立場係正常，問題係你肯唔肯承認自己有立場

其實唔止標題講個幾個
大家如果有聽開嘅人都可以留意下佢哋會唔會發表完有立場嘅言論之後死撐話自己無立場
至於我覺標題個幾個邊個成日戴頭盔我就留畀大家自己諗
因為重點唔只係佢哋到
至於係唔係鬼就留返最尾講

首先我想講作為一個KOL
L就係解leader
leader就注定係一個有影響力嘅角色
唔好同我講埋咩嘢無意要人跟隨/只係中立分析
自己個channel有幾多人睇自己係應該心裡有數
講完一件事自己有無立場或者自己本身有無立場正常人係心知肚明
再者
自己都無一個堅定嘅立場又點會有人認同呀
以前啲報紙社評好撚中立所以咪唔會有fan囉
所以有一群人支持往往就代表發表者有立場意見被認同
但如果自己又否認返係到死撐
只會為難啲Fans左兜右兜無限loop

但點解成日會有人明明係有立場都要帶頭盔話自己係中立/無意影響人

因為中華民族自古以嚟都係慣咗跟大佬做事
所以自然就想有個再世孔明出現
佢講咩嘢聽就啱做就係
所以KOL自己潛意識都set咗自己形象做再世孔明咁
佢想個個人都認同咁先証明自己講嘅嘢係無錯
而中立就係最無錯所以就成日扮中立嘢嘢最尾都戴個頭盔係到兜

但現實係一個人無可能咩都神機妙算算無遺漏
特別係政治
好多嘢只有立場沒有對錯
只係好多歷史英雄都係只記載佢威水史就令人有勁嘅人就係咩都啱嘅錯覺

你睇外國啲KOL
佢哋好多係唔怕人話佢哋有立場
好多重會主動認自己有立場
因為佢哋知道真正嘅自由社會咁樣係正常
所以其實唔洗咁怕有立場

你有立場唔係代表你係分化撚
你唔肯接受人哋立場先係分化撚

如果你有明確立場
咁同你唔同立場嘅人重去睇你然後係到屌鬼就係佢哋攞嚟殘
但成日想打中立客觀旗號
但又做唔到真係中立
咁咪變咗屎忽鬼囉
多人屌都係自然嘅事

但當然有立場同盲撐又係另一回事
但哩啲就後話啦

最後
我個人認為點確定係唔係鬼
就係睇一個人係關鍵時候會唔會做一啲違背自己平時立場嘅嘢
哩樣就留返畀大家觀察

唔錯

幫你推下

Thanks
但如果個post無人睇就只可以話哩到啲人/KOL係咁
本身就享受無限loop互屌做noise多過真係發聲
咁樣的話就由得個post沉算

我覺得射落好撚白痴，但不分化先係力量來源

已正評

的確
但千奇唔好跌落分化陷阱搞到咩都唔睇唔去理解

多謝認同

但我成日唔明熱狗自己都有份選，但又會叫人投建制或射落海係咩心態，係咪即係中共先係熱狗自己友

我個人覺得佢哋由始至終目的都只係想取代泛民
香港係點佢哋根本唔理只係想實驗自己個套
當然我都唔排除你講嘅可能性

「突發」有人唔知後日咩日子

幫手未？

我入黎認同加推得唔得

睇完學到野，教識自己點樣更抽離去睇一個人

推

1999

細威好似一早認左係左膠

係
所以我不嬲憎d kol面目模糊
又要導人但又驚表態會流失受眾
好似白兵個case咁
我早話自己係攬炒派d野咪順理成章
咁觀眾就唔會期望落差

留名

中point 空氣推

中point反而無人推

馮檢基
黃成智夠有份選啦

佢地都係叫人投比自己姐，無叫人投建制同射落海

各有各戰線呀
了解多啲中共統一戰線啦

up

我上面對你個回覆都講咗
現實就係咁
哩個壇畀太詳細嘅意見唔留返啲灰色地帶畀人嘈係到唔會上到熱門

真係好中立嘅人反而係最難拉攏嘅群體，啲所謂中立社評反而會冇乜fans

中喎，推一推

push

所以現代媒體基本都已經默許咗新聞社評報道可以有傾向
咁樣先keep到一班fans客
始終無錢就要執笠

幫推

于飛比較上中立

捉鬼post其實真係可以唔理

獨立思考
自己做自己大台

Good post help pull

有道理

其實佢地立場好鮮明啫 聽佢地講一陣就知係個光譜上面咩位啦 倒不如話啲人淨係想人講自己想聽嘅野

獨立思考

呢d時勢冇料嘅先扮中立呃like

我立場本土但投左比泛民我係咪鬼

一個節目入面，𢦓日花時間去批評其他KOL，呢種立場就係有問題
唔係下下都玩到中立嘅中心點先有point

投畀熱狗/保蝗/射落海先係鬼

自己獨立思考啦...
唔好再哂時間爭論D拎唔到實質証據既野...
唔好再講鬼唔鬼

係因為唔認同呢個政治制度

唔認同但去選

算啦
唔好再哂時間爭論鬼唔鬼啦
根本冇得証明
大家有大家諗法
繼續出去推Post算啦

繼續分化只會比人有機可乘
鬼唔鬼唔洗你教，我地自己有獨立思考
再話人係鬼個d都係想扼殺人地思考既空間，個d就真係鬼啦

好文

白兵琴晚一開始果Part又冇講錯
真係冇証冇據
唔通劏開肚睇佢係咪鬼咩
最緊要自己獨立思考
唔好再哂時間捉鬼

認同樓主所講。

我覺得依家分化局面越趨激烈，但其實邊一派都好，大家有一個共同目標都係為香港好，只係手法上可能唔一致。

我曾經有諗過不如兩派SET一個共同目標，就係爭取普選立法會，然後兩派人數以超過2/3既人入議會，跟手投票要求特首特赦所有反修例手足，撤銷暴動罪。

在此之後分手，然後雙方係議會中繼續鬥落去。

推啦

再互片就真輸啦
成日話唔睇依個唔睇嗰個，然後又開人地名咪又係變相幫人宣傳

咩都獨立思考下啦

你要非常清楚咁了解左對方嘅諗法先去判斷對方講得有冇道理，如果你有追開白兵D直播黎睇，你會知道佢哋唔認同泛民唔係因為政見，係因為選佢地上去嘅人無好好咁監察佢地先會造成今時今日咁嘅局面，就係大家都唔相信泛民

劉細良講明自己一個和理非，左膠
算唔算表明立場

全世界都係鬼…自己先係人

打完成場扙先再諗邊個係鬼啦

啱啊

兩點維園見
for科大人:

source: 科大學生會fb

世界宇宙唯一民主代表！

認同 推

大大聲出黎搞分化 叫人射落海 投白票 之後仲要俾人話返 話佢既人係分化撚

我真係大大聲笑出黎

弱智連登狗唔啱聽就話鬼

高汁
自由嘅可貴在於每個人都可以有唔同嘅諗法同立場
令人類係可以和平共存

其實streamer開始成為KOL嘅時候就自然會引嚟啲搞事嘅人
最緊要分清邊啲係搞事邊啲係fans

屌 唔洗佢講都知佢係左膠啦
你瞓咗幾耐？ 泛民幕後軍師唔係左膠？

今年六月開始佢都覺醒左啦

痴線佢個啲都叫覺醒咁是但你
明明佢仲係以前個個左膠 仲係想起大台

我唔鍾意白兵就係因為佢地唔夠大膽
有嘢講就應該直講唔駛戴頭盔
所以而家只睇啤梨

咁講嘢有冇point同戴唔戴頭盔又冇乜關聯嘅。

白兵話佢地係中立好明顯係特登派膠咁講。

推
巴打講到重點
希望多啲人睇

然後結果都係互片個幾個post多人討論keep住係頂
哩個壇就係咁

推

香港人依家少左嘅就係思考，好多人聽左kol講乜就係乜，冇諗過合唔合理，有冇fc，就好似之前細良叫人send係poly學生嘅資料去個校長一樣，作為kol，你所講嘅嘢係有大量人聽可以帶到風向嘅，就一定要做好fc

只要係人都會有立場其實無問題

Between happy konger 講嘢好中立
但聽得耐都會知係本土派

無錯
所以有立場根本就唔係原罪
就正正因為有唔同立場互相討論先有進步先有成長

Hongkonger我都有聽覺得唔錯
其實要發言中立就唔可以有立場係謬論
好多人將中立當成一定要本身對任何一邊都無感覺先叫中立
但個啲其實叫冷感
照佢哋咁睇“中立”就只有港豬最“中立”

聽kongner，用六個鐘做直播唔係個個都肯

咁佢哋Live之外都有片嘅
雖然都係幾十分鐘一條

唔實驗 > 冇結果 > 唔有冇得做
=永遠泛民 獨大 YA

永遠都係你冇經驗下次先選
為左大局你下次先選

6月之後佢係唔夠譫再講大台單野
重有同陶君行一齊屈鳩杜汶澤 係投共
主要係 陶君行講
但唔好同我講劉唔知果集 佢會講咩野節目內容呀

唔可以 ,樓主話每個人一定有立場
和平共存姐係買2邊 你係分化

白兵點會係鬼

ST就難講d

你再理解下我講嘅嘢先唔洗急
我就係講緊容納到唔同立場嘅人嘅社會先係真正自由社會
你想宣傳你個啲一個立場有你無我嘅做法就正正經經自己認咗佢
好似我一開頭咁講
唔好唔認
係到陰陽怪氣
想推落我到扭曲我講嘅嘢嚟過橋

你係熱狗

唔怪之得你用狗眼看人妻

除咗大台派哩點之外我個人覺佢分析政治個啲係值得聽下參考嘅
但其他個啲乜乜史特輯
唔係政府為主個啲有時聽完都要自己再fact check下
有時眾說紛紜嘅嘢佢只係資料搜集咗一個講法
要自己再搵下先全面少少
雖然佢多數只講一個說法都會講明個出處等人可以fact check

蕭若元無論你buy唔buy佢
佢就真係有立場喇
就算明知大家唔buy
都堅持包容新移民 堅持和理非
俾人屌足咁多年都堅持
要做key opinion leader 首先要有opinion

燒山就係香港人開始識包容唔同立場嘅好例子
香港人真係係今次變化咗好多
重要係正面大過負面好多

宜家先發現個user name

連仔del post真係不留痕跡

尋日有人回post
我發現佢user name幾過癮
點知今日佢個post就畀連仔del咗
搞到我覆空氣咁

都叫好事黎既